一句講曬 聽日入唔入機場

正評:入
負評:唔入

之前女義士比人射爆眼全城憤怒
尋日又射爆男手捉隻眼
明知機埸係春袋
唔係忍呀嘛

其實上次星期日射眼，星期一已經可以call到人癱瘓機場，點解今日唔可以有同樣嘅呼籲

依家未開學，根本可以號召多次

826 入機場

826

不分化 不割𥱊 826 入機場

冇人帶頭出一人一post

明明今個星期先後有人被黑幫斬、黑警射眼、濫用私刑、性侵犯，今日出咗水炮車，仲要開埋真槍實彈

樓主出個一人一post 826 1300入機場啦

要返工不了

連登係咪比人帶曬風向 政府好撚驚我地搞機場 我地仲有幾多個星期六日 一星期一次 好快淡忘

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

負評個啲出句聲？

你帶頭，我跟隊

Go

入

究竟聽日係味國泰城？

太少人 塞唔到
留守ok

你班機場大台係咪會任勇武自由發揮而不阻止先？
聽到你地話又恐襲又headshot 就想嘔
而家出面都開真槍

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

9月1太遲啦屌

聽日你自己想去咪去囉

push

官逼民反 趁依家暑假 仲有好多學生哥可以和你塞 但一開學就會無曬人

weekend塞怕咩冇人
咪學埋政府d on9野覺得開學就無事啦
以前佔中唔通又係暑假發生？

打一係還手一係束縛佢
唔好比人引去做on9野

今日好多五毛屌機場係分化撚

自由發揮姐係點先
唔洗咁急扣大台帽子喎

聽日搞100%唔會塞到 如果要入都做好心理準備唔好有期望

利申: 機場撚 可起底

我只係覺得每個禮拜搞一次只會愈黎愈少人
而依家食住黑警開槍 射爆手足眼 荃灣黑社會 即刻入機場先鏈得住仆街政府

唔好咁早，今晚打機打到咁夜

入唔入都要開 post問

當日811女義士比人爆眼，812全城全機場
尋日824港鐵同政府合作 男義士比人爆眼 手足被捕
今日825黑警開真槍 警黑勾結 出水炮車
香港人，你唔係忍呀嘛？

唔可以有慣性 唔可以忘記黑警嘅所作所為

826星期一 好多人要番工 未必請到假
加上咁短時間好難吹大雞
唔係有心淋冷水
理性分析下
要搞一定要大搞先有成效

812都係星期一
當初都係811臨時搞
一人一po 826入機場